今日諗住車條女收工，型比佢啲同事睇

話說我好日唔接女朋友收工
成日俾佢咦咦哦哦話人地男友點點點
我又唔接佢收工又盛

今日心情靚靚 又收早
咁咪諗住去接下條八婆收工
型比佢同事睇同塞住佢把臭口囉

點知我早左到 就搵個位泊好架車
差唔多時候就去接條女
一見面我就大叫BB 上車
我頭也不會咁就戴埋條女走左
淨係講左句唔好意思 我呢架趕絕外母型
淨係夠坐兩個人 車唔到你地
成個畫面型撚到仆街
佢班同事都比我型親 面懵懵咁望撚住我地

點知上斜個陣 我唔撚夠力上
諗住用力踩 可以唔洗柒比佢班同事睇
點知大力踩 成條單車鍊斷撚左
樣衰衰咁落車推上斜
佢成班同事笑到仆街
條女個樣嬲爆爆咁 粒聲唔出

唉屌 而家柒又柒左
條女又嬲撚左
難得今日天氣咁好又收早唔洗送外賣
拎左公司架單車黎接條女收工
車都整爛埋 要賠比公司
心痛死我

2/10 下次再努力

lv 1/lv 5** 建議補下作文

勉強唔黎

幽默感呢家嘢....

唔明你講乜

我作文拎3架

唉 無咁好腳力真係唔好嘗試越級跳戰奪命斜

真人真事

呢篇野好似睇過

唔係掛 好似我咁幽默既男人 應該無第二個架wo

ok

你宜家下載Gobee.bike，登記後再入埋我個介紹碼：(85ie8G)，我地一齊都有3個鐘免費單車踩！

樓主我私人醒你3個鐘免費車返你條女
希望你氹番佢啦

打手不了

其實我好悶

0.5/10

幾好笑呀

有矛咁低呀

呢位ching就識貨

外賣仔

得罪你呀

作得幾好

呢句先好笑

黎明

0分重作